.TH "firmware/projects/5_Osciloscopio_ECG_filtro/inc/Filtro.h" 3 "Viernes, 4 de Junio de 2021" "Proyecto_4" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
firmware/projects/5_Osciloscopio_ECG_filtro/inc/Filtro.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "int main (void)"

.PP
Definición en la línea 159 del archivo Filtro\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Proyecto_4 del código fuente\&.
